	%-----------------------
	\chapter{Conclusion}
	%-----------------------

Conclusion du document - En conclusion, notre projet d'exploration informatique a permis de découvrir de nouvelles technologies, 
méthodes et outils dans le domaine de l'informatique. Nous avons évalué les différentes approches et technologies disponibles, 
et avons choisi celles qui nous semblaient les plus adaptées à notre projet. Nous avons mis en œuvre notre solution en utilisant 
les technologies et les outils sélectionnés, et avons obtenu réussi a atteindre nos objectifs (nous avons réussi à mettre en mouvement 
les araignées et à les synchroniser). 
En plus de nos résultats techniques, ce projet a également été bénéfique pour notre cursus en informatique. 
Nous avons eu l'occasion de mettre en pratique les connaissances et les compétences que nous avons acquises au cours de nos études, 
et d'en apprendre de nouvelles. Nous avons également développé des compétences en matière de travail en équipe, de communication, 
de gestion de projet et de résolution de problèmes. Ce projet a été une expérience précieuse pour notre formation en informatique 
et nous espérons qu'il nous aidera à poursuivre notre carrière dans ce domaine passionnant. 
Nous avons également identifié les limites de notre solution et avons défini les directions futures pour la recherche et le 
développement dans ce domaine. En somme, ce projet d'exploration informatique a été une expérience enrichissante et nous espérons 
qu'il contribuera à l'avancement de l'informatique. 

\newglossaryentry{word1}{name=mot en entier, description={Définition du mot}}
\newglossaryentry{word2}{name=anotherword, description={Bla bla}}

Voici une phrase qui utilise un \gls{word1} du glossaire et encore un autre \gls{word2}.